【有圖】懷孕4個月下體痕癢爬滿小蟲 丈夫被揭召妓解決性需要染性病

性病：陰蝨圖

懷孕期間能否發生性行為，不少新手爸媽都存有疑慮，一位台灣準媽媽在懷孕4個多月時感到下體痕癢，趁產檢時向醫生反映，經檢查後發現陰毛上爬滿小蟲及蟲卵，證實染上性病陰蝨，最初丈夫扮作不知情，其後承認在妻子懷孕期間，曾召妓解決性需要，最終令太太被傳染。

台灣婦產科名醫鄭丞傑在《醫師好辣》節目中分享，曾遇過一名懷孕4個多月孕婦求診，稱自己連日來下體痕癢無比，醫生經檢查後發現，孕婦陰毛上爬滿很多小蟲，甚至黏著一顆顆蟲卵，證實感染性病「陰蝨」，女事主對此十分驚訝，當時其丈夫還扮作不知，問道：「會不會是你最近有使用公用馬桶」，女事主即嘲諷指：

「你以為我都用陰部摩擦馬桶嗎？」
丈夫承認因召妓染性病

隨後丈夫才坦承自己是令太太染病的元兇，他指自從太太懷孕後經常不適及身體虛弱，加上外母曾警告他，太太在結婚2年多才懷孕，為了平安誕下寶寶，囑咐他在太太懷孕期間要多忍耐，盡量不要同房，兩夫婦只好暫停性生活數個月。

32歲的丈夫血氣方剛，因難以忍耐和自制，遂暗中召妓解決性需要。鄭醫生引述，其丈夫聲稱每次召妓都有使用安全套，認為十分安全不會染上愛滋病，未料其中一次召妓時，與來自較落後國家的女子發生關係後，回家便感到下體痕癢，但一直未有就診。

直到太太懷孕4個多月時，她有感丈夫有性需要，兩人便重新同房，丈夫卻因此將陰蝨傳染給太太。隨後丈夫自行前往求醫，並確診染上陰蝨，但由於太太未有發現異樣，本來打算繼續隱瞞，未料太太卻於產檢時順道為下體痕癢問題而求醫，事件才被揭發。

屌你呢啲就高清圖

我屌你咩，依啲就有高清圖

個閪一定好臭

加上外母曾警告他 屌佢外母啦

性病係因為有蟲？
還是，生蟲所以有性病？
似係污糟多啲喎！

d陰蝨好陰濕

摸唔到架咩
沖涼見到咁仲唔剃晒佢
痴媽根

Why not Both？
有雞先定有蛋先

睇閪毛啦！白虎線鮑咪正囉

BAM

屌你老味 呢啲就高清大圖

未料其中一次召妓時，與來自較落後國家的女子發生關係後，回家便感到下體痕癢，但一直未有就診。

黑珍珠

屌你得咁少圖

張圖係碌鳩既底部？

陰濕

你以為我都用陰部摩擦馬桶嗎
屌佢老公依句好正

剃左冇用
啲蟲卵可以哩喺毛囊

想奶

所有叫雞丈夫仆街死低賤垃圾落地獄啦
老婆同你生仔受幾多痛 你就出軌惹病
唔係100%信得過真係唔好同條仔生仔 唔值得

女人講架wor

兩句中文同一個意思

剃曬D毛味得囉

呢啲男人真係累人累物
自己懷孕妻子中咗招都唔認
睇嚟都唔care個細嘅會唔會間接有啲咩影響

打飛機啦仆街

「你以為我都用陰部摩擦馬桶嗎？」

有圖畀LIKE
全力推PO

食緊嘢㗎屌你老母

比想像中唔核突

我咪話 依句屌佢老公好正
係有啲語病 唔好意思

三角蝨

係lor.. 兩個狀況有咩唔同？

其實沖涼唔乾淨都會有

無咩野
今晚留意下自己先

陰濕的陰蝨

「有陰蚤」是性病的一種，因為陰蚤通常經性接觸傳播

睇到呢句真係笑到痴線

巴打咁誠懇嘅態度都算係連登嘅清泉

又估中係台灣

push

嘉應子

台灣新聞，應該係越南尞國泰國之類吧？不過某国之前都最唔少囡去台灣賣西

支那

真．高清圖

會唔會比人落蠱毒

正確，好少事，唔可以因為咁唔玩女人。

利申：雞蟲

高清到毛孔都睇到

睇完即刻檢查下

唔關你事嘅，係條白痴仔自己冇腦

台灣好似無性交易合法化，咪搞到衛生無人理。

響合法嘅地方，啲女衛生有人管，呢啲情況一早剃哂啲毛，而唔係搵條唔知邊度嚟嘅女響度做生意。

直到太太懷孕4個多月時，她有感丈夫有性需要，兩人便重新同房

哩d 就一定高清圖

張圖係個閪邊個位？

津路水炮洗下塊田

拎個花灑沖兩野就無啦

Bam

屌你老母

仆街老公
咩撚野忍唔到 正垃圾

台南共和國

有蝨做起上嚟會多汁啲

好核突

唔好以為扮學術研究去post 張閪相會無事喎

叫雞係咪要用保鮮紙包住自己
條丁就戴套

所以話啲雞蟲真係唔好學人拍拖結婚

用你生係屎眼個腦諗下都知個句野可以解
屌+佢老公依句好正
vs
屌佢老公+依句好正
因為最前無寫subject, 所以一讀其實係inclinde to第一句 屌係一個感嘆詞
而唔係好似第二句咁係動詞 因為動詞應該前面要跟番subject
你知識水平低下就收皮啦

好不安
張圖仲要咁高清
如果另一半成日拗春袋
洗唔洗驚定先

拗袋好爽

講多兩句，香港雖然唔係完全合法但一樓一唔犯法，所以會有姐仔會去幫啲女做指導，已經少好多問題。

係啲非法入境嗰啲集團式先驚，啲老黑唔會乜都唔做，但對佢地嚟講都係搵食緊要，輸入一條女成本好大要短時間回本，唔同樓鳳有決定權可以自己顧自己。

呢啲就高清

我好少自己拗
多數等人幫我拗

睇見就痕，想R

就咁睇唔覺眼有濕疹
定係d鳩毛吉到痕？

個男人係連四個月性欲都忍耐唔到要賴落天性到

又一竹竿打一船人
叫雞都係解決性需要姐，又唔係出軌，把口使唔使咁賤

死臭鴨

重要特登擺圖係前面，正仆街

Ching有經驗咁

你小學有冇學過中文連接詞

竟然高清

屌你使唔使高清大圖？

打飛機唔可以解決性需要？
叫雞總有理由系列

哩個都好奇，4個幾月仲扑嘢？

知有兩個解法仲衝出黎柒？硬兜咪仲On9
聲大夾冇準

所以帶套都會傳染？

屌啲竹星妹真係好麻煩

Ching 食開屎？

剃咗咪易清潔

有時真係唔得

32歲的丈夫血氣方剛，因難以忍耐和自制，遂暗中召妓解決性需要。鄭醫生引述，其丈夫聲稱每次召妓都有使用安全套，認為十分安全不會染上愛滋病，未料其中一次召妓時，與來自較落後國家的女子發生關係後，回家便感到下體痕癢，但一直未有就診。

試食賓印報告

Old school d 剃晒再狂洗
又搵熱水 / 清潔野洗 有無用呢

隻病就係野到陰蝨

濕滴露應該咩都死

我讀中文嗰陣 令壽堂都未投胎

我老婆大肚果陣, 由第一日到生之前果日都有扑

我又唔覺有d 咩, 係體位麻煩d

答非所問

唔拗春袋咁D袋底泥點清

唔驚搞到流產？ 以我記得某幾個月係唔應該扑

前三後三唔應該有性行為
忍一忍啦屌

又無咁諗過, 老婆後生2字頭
果陣有問醫生, 醫生話唔係唔得, 只係吩咐唔好咁大力

咁我都有就住

其實個胎穩定咗後係可以
主要係怕太激烈影響個胎啫，所以穩定之後係可以行房
你諗下個胎係子宮入邊
你屌西係屌外邊之嘛，你估真係D H漫咁30CM 大棍下下屌到上子宮頂部天元突破咩
不過問題係開始見肚後，見到大肚婆都無性欲啦............

打大篇會好似有道理d

老婆開刀生.. 一星期之後已經...
老婆佢自己話要, 話下面無傷口, 咩事都無點解唔扑得

我諗諗下又幾有道理

蟲=性病
佢所講嘅性病就係直指啲蟲病唔一定係平時我地認知中嗰種

毛都睇到一條條

好似低俗喜劇咁，佢係都要做人瑞嬅冇人幫到佢

我咩都睇唔到

大左肚都照搞。。。

唔好以為放大左個閪就唔係閪

未結婚無女，去叫雞完全無問題。但你有女，結埋婚，仲要大肚，你老母有需要咪打飛機囉。都係嗰句啦，就算去叫雞，中招就自己處理啦，又唔撚睇，搞埋老婆，真係抵你死。

見到都唔敢生仔
一個二個話老婆大肚叫雞好正常 多過鬧個老公仆街
不過我親戚都係台灣人，佢老公又係咁惹到比佢，之後個幾十年管到個老公嚴一嚴，成世冇自由，怕老婆怕到死，我由細睇到大

做佢老婆真係喊三聲

成人台班雞蟲最中意賓賓印印

剃哂係咪就會冇事

係 2公婆都變白虎
仲要齊齊去消毒下體

一樓一係咪黑社會操控?

pish

致病原 可以係細菌 病毒 衣原體 寄生蟲
明唔明呀 人地老母出世前就讀緊中文嘅廢柴

屌你，唔撚識打慎入

條撚臭十倍

著名舊登五毛

叫雞唔係出軌？

真

見到標題打晒冷震都照入黎睇
犯賤

痴撚線，先唔講老婆
個老公條j唔會痕？

個comment

見到都覺得閪痕

後三係講緊懷孕月份唔係產後三個月
有啲人復原得快就可以
如果下面有傷口/有機會影響到開刀傷口就唔好

好多閪屎同𨳊屎

呢啲就高清大圖，平時要女果啲就乜撚都無，屌拿星

睇個個頭好痕

屌你.買殺牠死得唔得

個底咁花仲學人尻噏

個BB好慘

講返正題先
懷緊孕係可做愛㗎喎

係個外母落後思想on99

黑社會有攬啲外圍嘢做
如洗毛巾，睇場同安排假身份留港等。

但個場係條女自己租返嚟。

同老黑啲私竇同酒店一條龍咁安排人由偷渡入有好大分別。

啲人叫完雞唔沖涼。

陰蝨係安全套隔唔到嘅性病

以為下面唔用少用..會生蟲........

係咪即係鬼佬叫果啲crabs

消毒火酒 乜都死哂啦

估到實有圖

污糟過屎坑

召喚雞蟲狙擊手

有舊同事中過，仲上埋頭髮，最後被老細怕佢傳俾公司人而即炒..

剃晒啲毛有冇用？

咁又係 性無能又真係唔得ge

以前台北有官娼，係陳水扁做台北市長果時廢咗

屌 好撚核突

青龍白虎唔洗怕

睇完唔敢奶女朋友個閪

拎黑旋風噴下咪得囉

應該係支那

姐係戴套冇用？

呢啲就有圖

高清放大圖

已封鎖會員 - 想同欣宜玩69

同意
叫雞嘅仆街死

老細點知你同事中左?
上埋頭髮都知?🤔🤔

你幫啲毛戴套？

頭蚤同陰蚤係兩個物種黎

好彩一早熄左自動load圖

諗到中國

睇醫生啦屌
呢啲嘢自己搞永遠愈搞愈禍

鳩up下

無知一問 呢種性病真係會生上頭？

台妹咁正都唔要

佢自己戇居對同事講，個同事又幫佢宣傳，最後傳到老細耳中，老細叫會計即日出票叫佢走..

佢咁講，我咁聽，話上到頭髮，個醫生叫佢剃短到唔超過3mm，方便查藥膏...

剃毛啦 唔剃毛養蟲

以為春袋底黎tim

佢話醫生同佢講頭髮都發現有，叫佢剃短頭髮，方便查藥膏，事實佢當日真係剃到差不多光頭，應該係真...

剃撚曬佢算啦 痴撚線

媽媽唔好唔要我

西痕原來係有性病

正宗鳩痕

佢地應該係越南同馬拉
而且比台妹同大陸妹平

對Lin又黑又大 唔會唔開胃？

樓豬好撚仆街 差啲反胃

有case啲虱走左上眼睫毛添，所以我認為會生上頭髮可能性都唔細

生上眼咁把炮

黃秋生套伊波拉病毒

人地細蚊仔未用過麻，可能有避孕褲成條著架呢

屌你老母你貼啲咁嘅嘢死全家吧

屌真係好仆街呢啲人，即炒唔使講嘢，嗰啲嘢全部掉晒

台灣直男真係無得救

外母唔係比警告
係比Signal呀